$4500月租20呎太空艙 成年男性無法坐直 享受香港式共居

條女聲畫不同步嘅

公屋起晒比支国殖民

Co乜撚野living明明就係棺材屋

女上男下都做唔到

唔咁樣宣傳點引傻仔去享受生活態度

改個英文名即刻貴左一倍

住呢D我諗起李旺陽

瓏屋 CAGE.HOUSE

見到片最後有女
日日見到條女短褲又唔帶bra點忍